將軍澳有臥底警落左單

本來都未確定係咪狗 但成班伙計幫手=FC左

佢個袋有警棍

唔即刻拉咪即係狗，打得好

有隻狗落坑渠執警棍

乜仆街跣到咁傷呀？

嘩乜咁唔小心呀

支持捉鬼
宜家咁樣鳩拉，又大量臥底
再唔捉鬼跟本前線好危險
搵一兩個出黎祭旗
等佢哋唔好咁明目張膽都好

想唔俾人話鬼既就攝返件衫啦

其實都唔係好傷 sosad

有無搞錯

呵護得咁少

比逢膠布佢痴住好繼續開工喇
唔洗做呀 死返入去扮示威者喇
根住比人趙多鑊